<resources>
    <string name="app_name">ProjectAndroid</string>
    <string name="screen_cast_text">Osaka 2154.&#xA;  Les humains sont devenus “immortels” grâce à une nouvelle technologie aliens, qui permet de permuter de corps tout en conservant son esprit dans ce qu’on appelle une “Stack”.&#xA; Le clonage est légion et désormais on change de corps comme on change de chemise…&#xA;  Mais pour la première fois depuis 91 ans, une personne a été tué “définitivement”. Le coupable a fait en sorte de détruire la “Satck” de la victime et d’effacer toutes ses sauvegardes ! &#xA; L’archange de la justice Tyraël vient de mandater le détective Takechi Kovach pour une enquête dans le manoir Fukubashi, situé dans la province de Ginzo.&#xA; Les suspects potentiels y sont présents à vous de découvrir ce qu’il s’est passé et de retrouver le ou les coupables de cette machination…</string>
    <string name="skip">Skip</string>
    <string name="play">Play</string>
    <string name="continu">Continue</string>
    <string name="quit">Quit</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="map">MAP</string>
    <string name="items">ITEMS</string>
    <string name="exit">Exit</string>
    <string name="dialog_title">What do you want to do with this?</string>

    <!-- ITEMS  -->
    <string name="pistol_name">Pistol</string>
    <string name="pistol_description">A gun in the middle of the hall </string>
    <string name="flute_name">Flute</string>
    <string name="flute_description">A nice music instrument with a strange smell…</string>
    <string name="key_name">key</string>
    <string name="key_description">This key allow to open a door but which one…</string>
    <string name="soap_name">Soap</string>
    <string name="soap_description">An authentic Marseille soap with a lavender scent</string>
    <string name="hammer_name">Hammer</string>
    <string name="hammer_description">A hammer! It seems to have been used many times!</string>
    <string name="paper_name">Paper</string>
    <string name="paper_description">There is something written on the paper like a number…</string>

</resources>
